屌奶星班旅行撚日日返香港播毒

重有行山撚，湧入新界鄉郊托咩，播毒又唔帶口罩又拋垃圾正卜街，條路係村自己起私家路，每人收垃圾費路費每人一千，冇就報官闖入私人地方，一係原路爬山走